屌又跪? 九東素人李嘉達：不支持香港獨立

琴日睇立場見到：作為香港特別行政區第六屆區議員，本人乃真誠擁護基本法，不主張或支持香港獨立。

我有留意開佢, 本身見佢有提過下會攬炒先考慮投佢, 估唔到佢為左入閘, 咁快戴定頭盔

現時九龍東5個議席中，只有兩個民主派議員，包括民主黨胡志偉、公民黨譚文豪，譚料將爭取連任，但胡盛傳有意交棒予接替他擔任黃大仙瓊富選區區議員的莫嘉嫻，其餘有意參選人士料包括上屆戰敗的人民力量譚得志、民協主席施德來、香港眾志秘書長黃之鋒、擊敗上屆觀塘區區議會主席陳振彬的新任區議員李嘉達。

博dq咩。

有咩問題

ON9先會答支持
乜野都唔駛選
在心中得架啦

咪係，同梁天琦一樣
唔好支持佢！

有啲嘢你知我知單眼佬都知
咩都講出口仲細咩

當年游b就係衰喺呢到
聽你班高登仔點...

樓主一定做唔到大事

樓豬智力幾多?
肯攬炒嘅素人值得支持
班大黨政棍肯出聲未

on9
支持獨立要講到出口？
咩年代？博比人dp
樓主用吓腦啦

起底，blocked
上一頁

樓主個post好好笑thx

Dq*

講定先，唔好俾位港共入，根本港獨並非香港最優先目標

係手足既，我覺得要講支持香港全面回歸祖國添。

大佬唔通見過DQ重講支那、蛆幗咩。

同埋你死link 點睇

當選咗之後俾個蘋果dup中
之後就支持香港獨立了

樓主溝女嗰陣係咪第一句就話：
「你好，我想扑你」

起一起樓豬個底，又一隻五毛

p 牌第一個 post ?

又分化 又鬥黃

分化L

有冇人有睇佢條片 笑到仆街

有咩問題?

想佢被DQ?
支唔支持都選到/選唔到先至講.

梁天琦有簽確認書
陳浩天就冇

你想表達D咩?

分化撚，拉

鳯凰衛視支持港獨，樓豨快啲去表提

樓主係咪on9

你咁講個個手足都唔洗入去選啦

你都on9下下開底牌搏比人dq咩
既然都行選舉線就要不擇手段囉左位先

好撚柒煩 拉

Shit

之前上高登睇有關梁天琦同黃台仰 類似嘅情況又返嚟啦 一係除非令林鄭宣布唔搞立法會選舉 否則我哋就要有過人嘅智慧

系咪想搞分化?

見到佢之前仲喺度追擊梁天琦 本土派到自己咁樣分裂 就更加唔好講泛民啊 大家都係半斤八両

公民黨

呢間好好食

52蚊lunch

p牌狗
你老婆比我屌

我地連登一向支持政府

得啦五毛狗 下個account 見啦

P牌仔第一個post就分化

開過個account啦

系你老母 5p 仔

on9仔

On9 拉

拉

block啦戇9 p牌仔又要換新ac了

系你老母
本土文化都搞唔掂?

唔講出黎就屌，唔怪得黄店成日俾人批鬥，算啦，不如番去玩泥沙啦

P牌第一次開po 大家睇路

開過嗰account

沒有人知道2047年的《基本法》會不會被修改，所以沒有人知道到時候香港前途可以有什麼選項。中華民國初年，湖南左派人士毛澤東亦曾受當時的「聯省自治」以及「制憲運動」影響而推動湖南省獨立運動，主張建立「湖南共和國」，使湖南脫離中國北洋政府並且獨立。沒有人知道2047年的中國會不會因為有第二個像毛澤東一樣的政治人材，推動各省份改組成聯省政府，甚至成為獨立的不同省份共和國。沒有人是來自未來的，所以我仍然主張於2047年以公投形式，將合符當時《基本法》的所有選項列出，全民投票，決定香港前途。

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

咁唔係點呀！？講支持港獨，直接DQ！？

樓主一係冇睇內容 一係有心分化
睇下篇文先啦屌

哈哈

佢係

p牌分化撚

樓主on99

梁天琦都係咁講

on9樓主 屌你老味唔通擺明車馬話支持香港獨立呀？唔驚比人dq呀？

仲以你為辯護下 點知又系玩人身攻擊 專業少少好嗎？

傳聞佢就係九東唔支持初選嗰位

樓主on9

我咁講姐,你都信

口講一套，做就另一套
佢唔咁講選都冇得選

呢條仆街，食人血饅頭?

source ?
蘋果立場都冇講
利申九東

其實佢乜水

支唔支持已經係之後既事，而家同人講唔支持獨立有咩問題。

民建聯班人都可以話打到港獨派，之後都可以話支持港獨，佢地係唔敢向世界表態咁解姐

識玩應該搵支持但又唔想選嘅人不停用唔同字眼挑戰港共底線，搏佢dq九萬幾人，送子彈俾美國

唔通鳳凰衛視個記者真係黃咩...

Sor 自膠 我冇睇哂 TLDR左

【文：李嘉達，觀塘區議員】
港獨不可能？我似乎開心得太早－2047前的時代責任

最近，一份路透社委託香港民意研究所進行的民意調查發現...將整個民意調查結果綜合起來理解，我們大致可以歸納出「香港人逐漸不抗拒香港獨立」的趨勢。

每5個香港人就有1個支持香港獨立。如果「黃藍64比」以及「藍絲必定反對香港獨立」這兩個前設成立的話，我們可以推測這20％支持港獨的人應是來自支持抗爭的陣營。換個角度來想，如果上述兩個前設成立的話，56％的香港人反對港獨，若40％是來自藍營，那就只有16％是來自支持抗爭的陣營。若然那18％對港獨持中立立場的香港人都是來自支持抗爭的陣營，那麼我們就可以得出以下結論：「在支持抗爭陣營中，支持香港獨立的人最多，其次是持中立立場，反對的人最少。」

當然這樣的立論未完全符合統計學邏輯，但我希望將香港人的目光帶回這份被主流媒體所忽視的民意調查上，藉此對一種可能出現的情況作思考：若果在支持抗爭陣營中，「香港獨立」有一天真的成為了重要主張，中國政府、香港政府以及我們作為代議士該如何回應？

進入正題之前，先在此聲明，作為香港特別行政區第六屆區議員，本人乃真誠擁護基本法，不主張或支持香港獨立。

香港獨立是一個禁忌，就像是「佛地魔」，沒有人膽敢提起。特別是意欲參選的政客，在多次的DQ事件後，都開始學會避重就輕，選擇不再就香港獨立發表太多意見，甚至修改綱領以求入閘。我認為這種自我審查、甚至自我閹割的風氣以至於政界出現的寒蟬效應，不論對中國政府、香港政府以及香港人都非常不健康。既然每5個香港人就有1個支持香港獨立，我們作為代議士、政治人物，又怎麼可以認為港獨的議題和討論事不關己，然後將之高高掛起、避而不談？若要求香港獨立的民情不能傳達至香港政府以及中國政府，他們又怎能適時調整對港政策，回應民間香港獨立的訴求？（根據林鄭的說法，回應並不等於答應。）

在此，我舉出兩條美國憲法修正案為例...

面對香港獨立的主張，中國及香港政府有三個選項。一是答應，然後由人大常委會或國務院提出修改《基本法》，再由全國人大通過，但當然這是現時可能性最低的選項；二是拒絕並延續現時強硬手段，打壓任何關於香港獨立的討論，然後支持香港獨立的民意得不到疏導，引起更強烈的抗爭行動；三是拒絕但採取懷柔政策，重提《基本法》一早承諾的雙普選分化抗爭陣營。

我個人雖已清晰表明真誠擁護《基本法》，不主張或支持香港獨立，但若香港人對香港獨立的支持比率不斷提高，我認為作為代議士仍是有責任主動聆聽和了解社會各界對有關議題的討論及將民情傳達中港政府，讓他們能夠更清晰掌握實際民情，並作出更準確的判斷及回應。

沒有人知道2047年的《基本法》會不會被修改，所以沒有人知道到時候香港前途可以有什麼選項。中華民國初年，湖南左派人士毛澤東亦曾受當時的「聯省自治」以及「制憲運動」影響而推動湖南省獨立運動，主張建立「湖南共和國」，使湖南脫離中國北洋政府並且獨立。沒有人知道2047年的中國會不會因為有第二個像毛澤東一樣的政治人材，推動各省份改組成聯省政府，甚至成為獨立的不同省份共和國。沒有人是來自未來的，所以我仍然主張於2047年以公投形式，將合符當時《基本法》的所有選項列出，全民投票，決定香港前途。

1997年的那一代香港人參與了民主回歸的歷史，與其怪責前人，倒不如在2047年到來之前，為下一代一同編寫香港的將來。我們都活在歷史當中，決定香港前途的歷史責任將落在我們這個時代的香港人身上。

no problem

想知大家覺得呢個肥仔點。。。

Source or老母？

自己睇下佢fb 橫額同埋區議會會議紀錄

隔離post講緊微博班大陸仔話鳳凰衛視女記者係被迫
我哋唔同蠢撚過佢哋？

第一個post 就分化?
block 得
拉

講左 肯攬炒素人值得支持

你講果堆人名 除左飛機師 有邊個出過聲

博比人dp

*同gphone

最支持港獨係鳳凰衛視
完

幸好見到留言所有ching都識玩
無比人帶風向

無端端講依啲做咩 依條友係咪又想出黎選

我衣家寧願信素人

一切以入選為重博dq咩

Agger
泛民政黨為左養住自己個黨上上下下嘅人
係好現實 月薪十皮再加一堆津貼可以請議助
根本唔會為手足諗

可唔可以用下個腦

佢話支持港獨
係呀好威啊好撚型添
然後 Dq 咗

你係唔係想咁？
個制度已經好撚險惡
要喺制度裏玩遊戲
要更加小心小心
唔好俾人有位入

負評係畀樓主

係呀，所以我建議係連仔出番份反港獨聯署，黄營有意參選嘅，唔簽就一定係鬼。

台灣都係咁，慢慢來，

周街嗌博拉咩

肥仔做到野
有幫黃店宣傳

屌,好撚嘔心！
肥仔社工底!佢區選政綱寫到明幫新移民開廣東話班,當時已經覺得佢好撚左膠。e家幾個月後講港獨？到底佢真定假?難道佢左膠又係區選博入閘?立會又博入閘?

利申當區選民,唔係分化.但比我揀,我揀gphone+梁凱晴